係財經台見到自己倉啲股

molamola 實比連登仔燈死

咁講得通常係冷門

樓豬搵咁多又黎笑我地

連登仔高追開
晒命post

我都豬左好多，想退錢唔玩